法國多個城市爆發示威反對整體安全法案，法案內條文包括禁止拍攝警方行動

法國多個城市爆發示威，反對整體安全法案。

示威者不滿法案內條文包括禁止拍攝警方行動，又不滿利用無人機及安裝在街道的攝錄機，進行監控。

法國政府認為，警察成為現實及社交媒體上的攻擊目標，必須配置相關法例。

目擊者表示，在首都巴黎參與的大部分是右翼分子。由於受新型肺炎疫情影響，人數較預期少。在南部蒙彼利埃，估計3000人參與，其餘城市參與的示威者數以百計。

法國的整體安全法案3月將交由國會參議院審議。

學到嘢喎馬克隆 唔怪得成日賣水砲車過嚟喇

極權全球化

拜登一上台就群魔亂舞

法國安法

fake news

呢三年亂到

諗起2000-2010
唔計中東同俄羅斯個邊
真係太平盛世

我覺得宜家嘅DEEP STATES已經想停止音樂椅遊戲。

全球極權化

又跟中国學到野

真

法國真係革命之都

共產法蘭西

硬係覺得侵比人集中火力係咁打，啲矛盾少咗。但呢個大型稻草人一落咗台，就壓唔住啲矛盾。牛鬼蛇神一一浮現。

仲顛過啲極權國家，拍都唔比拍

革命祖師爺

Macron ....

垃圾國家，與其話革命之都，不如話曲線製造革命之都好過。
英語國家相對穩定，可能語言對社會文化造成唔少影響。

西方國家啲高層似乎真係好嚮往支那嗰套做法

究竟係變法蘭西第三帝國定係法蘭西第六共和呢

中華人民共和國法蘭西特別行政區

唔知777會唔會出聲明抽水

支那都可以拍城管打人

全球化唔會停止 睇向邊面走